既然特朗普係癲係傻，作為藍絲愛國者，係咪應該更加支持特朗普當選搞衰美國

既然特朗普係癲係傻，作為藍絲愛國者，係咪應該更加支持特朗普當選搞衰美國呢
冇理由俾個正常嘅拜登當選架
反特朗普咪姐係令美國佬行返正確道路？
作為中國人冇理由咁笨柒嘅

用黃藍睇美國係咪on9

笑9D藍屎反特朗普其實係幫咗美國人清醒

作為中國人就應該諗盡辦法令美國人選特朗普呢個痴線佬連任，咁中國先有運行

支持特朗普當選搞衰美國，中國就可以稱霸

藍絲話習大大一直領導中國

已經足以令到中國超越美國

要令美國滅亡，唯有特朗普

所以2016年支那都唔想希拉莉當選

trump 當選左支那開心到癲

我都記得

吳彥祖

精彩片段》明居正：多數中國人的政治思路是沒有自己的思想，來自媒體…【年代向錢看】190404

有小粉紅真係咁諗,所以作左川建國同志呢個term

講到底 大陸人係信"中國或成為最大贏家"依d說法
根據依套"中國係無論如何都必勝"邏輯同信念,
無論美國做咩都好, 美國由邊個做總統都好
美國衰敗, 中國崛興係必然既事, 大勢所趨, 無任何人可以阻撓中國復興...

既然佢地先有依套信念, 查實邊個做總統, 根本唔需要上心

google translate:

中文版: